記者朋友，可唔可以發起罷工

如果狗開記者會，淨係放部機入去就走，有無得諗？

記者先唔可以罷工
罷咗嘅話就無人去記錄個真相
再者無人係記者會嘅話咪變咗任得班狗吠（雖然家陣啲狗都係亂吠）

罷工你係唔係傻撚左
冇記者在場 班狗仲唔發撚哂癲咁打人

擺工我地點睇真實？
記者擺工，警察咪想點都得